# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 35: Spejlbilledet

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Åh, du er vågen!
Pepper|2|False|Går det? Er det for koldt?
Pepper|3|True|Jeg er ked af det, men jeg har snart ikke mere Rea,
Pepper|4|False|og min aura er for svag til at beskytte os begge fra kulden i denne højde.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Jeg er lige ved at miste min hyper-hastighed,
Pepper|2|True|og dragen og dens pilot har fulgt efter os i timevis...
Pepper|3|False|Det bliver ikke svært for dem at indhente os, når vi sænker farten.
Pepper|4|True|Sikke en idiot jeg har været!
Pepper|5|False|Jeg var ellers sikker på, at de ville have givet op for flere timer siden!
Pepper|6|False|Hvis bare jeg kunne slippe af med dem.
Pepper|7|True|NEJ. Jeg skal slippe af med dem!
Pepper|8|False|Før de fanger os!
Pepper|9|True|Men jeg er...
Pepper|10|True|...så...
Pepper|11|False|...træt...
Pepper|12|True|UPS!
Pepper|13|False|Tag dig sammen, Pepper!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Så du det?
Arra|2|True|Ja. Forfølgelsen er snart ovre.
Arra|3|False|Det varer ikke længe, før hun løber tør for kræfter.
Torreya|4|False|Og så angriber vi.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|BuUM!
Pepper|2|False|HVAD?!
Pepper|3|False|De brød gennem lydmuren?!
Pepper|4|False|!!!
Lyd|5|False|WUuusH !!!
Pepper|6|True|Grrr!
Pepper|7|False|Hold godt fast, Carrot!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|POKKERS!
Pepper|2|False|HVAD SKAL JEG GØRE?!
Pepper|3|False|Åh!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Grotten ved Hornsøen!
Pepper|2|False|Carrot, det er vores chance!
Pepper|3|False|Jeg kender den grotte.
Pepper|4|True|Det er en lang snoet gang, der ender i et kollapset hulrum.
Pepper|5|True|Stalaktitterne fra sammenbruddet skaber en mur af pigge. Det er en dødsfælde!
Pepper|6|True|Der er en lille åbning, der lige netop er stor nok til, at man kan komme ud,
Pepper|7|False|men dragen vil ikke kunne standse i tide og vil ramme væggen med fuld fart! Muhahaha!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Perfekt! De følger efter os!
Pepper|2|False|Vi kommer snart af med dem!
Pepper|3|True|Jeg glæder mig til at se det!
Pepper|4|False|Muhahaha!
Pepper|5|False|!!!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Hvad er jeg dog blevet til?
Pepper|2|True|En morder?
Pepper|3|False|En ond heks?
Pepper|4|False|!!!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|4|False|SWooosh!
Pepper|1|True|NEJ!
Pepper|2|False|Det dér er ikke mig!
Pepper|3|False|STOOOOP!!!
Pepper|5|False|JEG OVERGIVER MIG!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Du er med på, at det ikke ender godt for dig, hvis du overgiver dig til Mester Wasabi, ikke?
Pepper|2|False|Det ved jeg, men jeg føler, at der stadig er mulighed for at gå i dialog; at få hende til at forstå.
Pepper|3|True|Når alt kommer til alt, er intet uopretteligt.
Pepper|4|False|Det har jeg lært af en god veninde.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tak fordi du lod Carrot hente skiftetøj til mig.
Torreya|2|True|Det var så lidt.
Torreya|3|False|Du gjorde arbejdet nemmere, så det var det mindste, jeg kunne gøre.
Torreya|4|True|Men du ved, du gjorde Wasabi virkelig vred.
Torreya|5|True|Hun kræver at alt er til perfektion. Det ødelagde du med dine urenheder, dit tøj, og din entré.
Torreya|6|False|Derudover angreb du hende! Hun lader dig ikke slippe let fra det.
Pepper|7|False|Det ved jeg.
Torreya|8|True|Nå, jeg har brug for en lille lur.
Torreya|9|True|Vi tager afsted, når jeg vågner.
Torreya|10|False|Du kan gøre, hvad du vil, men gå ikke for langt væk...
Lyd|11|False|Splash
Torreya|12|False|Sikke en underlig heks.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Uanset risici og farer...
Pepper|2|True|...vil jeg fra nu af forblive tro mod mig selv.
Pepper|3|False|Det lover jeg!
Fortæller|4|False|FORTSÆTTES...

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Den 18 juni 2021 Tegning og manuskript: David Revoy. Genlæsning i beta-versionen: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Dansk Version Oversættelse: Emmiline Alapetite Rettelser: Rikke & Alexandre Alapetite Baseret på Hereva-universet Skabt af: David Revoy. Vedligeholdt af: Craig Maloney. Medforfattere: Craig Maloney, Nicolas Artance, Scribblemaniac, Valvin. Rettelser: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Værktøj: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 on Kubuntu Linux 20.04 Licens: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|3|True|Vidste I det?
Pepper|4|False|Pepper & Carrot er fri, open-source og sponsoreret af sine læsere.
Pepper|2|True|Denne episode blev støttet af 1054 tilhængere!
Pepper|5|True|Du kan også blive tilhænger og få dit navn skrevet her!
Pepper|7|True|Vi er på Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ... og andre!
Pepper|6|True|Gå på www.peppercarrot.com og få mere information!
Pepper|8|False|Tak!
